搞清楚邊個攬炒邊個

當初有人覺得攬炒有用，係因為知道中國需要靠香港賺外匯，而事實上係有一d效果，起碼北京已經放棄直接派武警軍官香港的決定

最近人心惶惶個個搶口罩搶物質，係因為中國搞個病毒出黎，又延遲公佈，害死人之餘又搞到物資短缺，拖累經濟，拖累全世界，竟然有人話呢樣野唔係我地想要咩？

我想要係民主啊 X你老母，唔係你d人工病毒+債務問題+腐敗制度。唔通你個敵人有病，你又要陪佢有病咩。

唔知呢班人係5毛定真心膠。

攬炒係同敵人一齊死
唔係淨係死自己

同意
攬炒係炒支共林鄭
唔係俾佢地獨善其身
淨低香港自己死

當初有人覺得攬炒有用，係因為知道中國需要靠香港賺外匯，而事實上係有一d效果，起碼北京已經放棄直接派武警軍官香港的決定

FF到, 根本剩係黑警都夠打有餘POLY一戰已證明喇?

具體d講：
自己快死作為先決條件，再拉埋敵人死

我要攬炒，但唔好炒到我，多謝

攬炒原本係
If we burn, you burn with us
而唔係burn alone

又係你吖啊sir
咁黑警打咗咁多次人，點解一月仲有百萬人出黎遊行?
點解遊行完立即中聯辦換人？
而家少人出黎因為肺癌問題，唔係怕你班狗

再講，北京為咗自保，連自己d官都可以犧牲，唔通唔可以犧牲埋香港黑警咩，尤其你呢批低級mon post 狗

攬炒係叫美國制裁香港斷支那米路 咁咪成功做咗

無人肯罷工，個天咪整個病毒幫你攬抄，到時一鑊熟，好撚過癮呀

嚴格黎講，而家美國無改變關係法，只係訂立人權法，最多制裁班高官
不過人權法都有個作用，令中共唔敢再輕易考慮派軍隊

終於有明白事理嘅人岀現啦

而家係人哋死拉埋你一齊啊
主次分清楚好

攬炒唔係咁用

現在好像是某人要跟大家玉石俱焚。

攬炒即係一齊死呀，柒頭